好傾萬人迷巴絲入一入嚟

每次要同班唔熟嘅人食飯都惗唔到講咩，淨係識講返工/返學嘢，結果好快就deadair⋯⋯

唔想下下都咁尷

有無萬人迷巴絲可以指教下我有咩必殺話題

唔好傾無人迷

ching你都幾煩=.=

我都覺

唔好唔開針

無-.-